小年

刚刚从姐姐家吃过 一桌热闹的小年的年夜饭，看着昔日似乎站在云端的好友，在一样平淡的生活里简单幸福。在公交站牌，不只是谁家放起了美丽的烟火，让我想起小时候只有正月十五才能看到好看的烟花。那天晚上整个县城时熙熙攘攘的，孩子们从四面八方涌向县城。小的时候最难过的事情是不能看元宵晚会，因为要帮忙爸妈的生意，不过数钱的感觉还是很不错的。难道是人年龄大了总是会想起小时候，虽然我也是在去吃年夜饭，但心里还是落寞。我的落寞来自内心的孤单，是的，我的内心充满了孤单。我享受着这孤单带给我的快乐和不安。犹如这个夜晚，回到自己的家中，打开电脑，一切照旧